{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신안동 쿡"
    },
    "text": "良洞市場駅の近くに位置する新安洞クックは、リラックスできるよう最善を尽くしています。 お客様により快適な宿泊を提供するために、#5Tラテックスマットレスとホテル式寝具を提供しています。 特室は75インチ、一般室は65インチのスマートテレビがあり、ネットフリックスを鑑賞することができます。 また、無限クーポンルームをご利用の場合は50%の割引クーポンを提供いたします。 ご利用いただいた無限クーポンルームからいただいた割引クーポンは、次回予約時にご利用いただけます。 これにより、常にお客様の立場で最善を尽くしてサービスを提供します。 個室の価格が11月15日付けで引き上げられる予定です。 貸室と宿泊価格の両方とも5000ウォンの引き上げが行われる予定であり、平日と週末の価格は同じまま維持されます。 ご予約の際にお間違えのないようにご注意ください。 当クックをご愛顧くださるお客様に深く感謝申し上げます。 入室の際にはペットは入室できず、特定の客室ではテーブルとソファーが提供されない場合があります。 全客室の基準は2名であり、1名追加時には10,000ウォンの追加費用が発生します。 また、異性2人以上の入室は制限されているため、予約のキャンセルと払い戻しはできません。 駐車は1室あたり1台のみ可能で、利用時間を超える場合は追加料金が発生します。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金変動があり、徒歩特価予約時には追加駐車料金が発生したり制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新安洞クックはどこに位置していますか？",
            "answer": "新安洞クックは良洞市場駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "新安洞クックはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "新安洞クックはリラックスできるような宿泊施設で、#5Tラテックスマットレスとホテル式寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "特室と一般室でのテレビのサイズは違いますか？",
            "answer": "はい、特室は75インチのスマートテレビを備えており、一般室は65インチのスマートテレビを備えています。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームの割引クーポンは何パーセントですか？",
            "answer": "無限クーポンルームを利用すると、割引クーポンが50%提供されます。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームからいただいた割引クーポンは次回利用できますか？",
            "answer": "はい、無限クーポンルームからいただいた割引クーポンは次回予約時に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "個室の価格はいつ引き上げられる予定ですか？",
            "answer": "個室の価格は11月15日付けで引き上げられる予定です。"
        },
        {
            "question": "貸室と宿泊価格はどれくらい引き上げられる予定ですか？",
            "answer": "貸室と宿泊価格は5000ウォン引き上げられる予定です。平日と週末の価格は同じままです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "異性2人以上の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、異性2人以上の入室は制限されていますので、予約のキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は1室あたり1台のみ利用可能です。利用時間を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックイン時に行われます。画像と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金変動があります。また、徒歩特価予約時には追加駐車料金が発生したり制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 552
    }
}